瞓直啲，立即同我瞓直啲

手動呼吸手動眨眼

我現在 立即屌你